套請勿關燈想點

路過睇到tvb播呢個節目
心諗啲拍攝手法同埋剪接進步左咁多
點知個演員一開聲 配音黎既屌
上網search原來係大陸網劇黎 我知我old news左

始終超越唔到奇幻潮 而家tvb淨係識拍垃圾
買外購片播先有啲收視 好有亞視既影子

睇返幻海奇情好過